港共刊憲禁止民族黨運作 即時生效

Source: now,RTHK

痴撚線

禁止有咩所謂姐
個黨得佢1條友
遲d其他黨就大獲d
開左先河喇

駐連登獨派連出錢資助陳浩天飛去美國都無人肯啦

預期啦，搞咁多嘢唔通最後話同你玩吓咩，根本就要以地下組織運行

禁晒所有反對黨變到得返一個黨

係預期中
其實所有人都無咩反應

咩申述期係整色整水姐

佢哋都想睇下市民反應既

人人港獨時代來臨

而家禁咗係唔係可以叫facebook封佢專頁

有油尖旺獨立黨丶離島獨立黨出現未

原地解散
再原地成立第個黨

到下星期五又黎過

仲搞黨